Para subir los archivos al repositorio remoto haceo un "git push -u origin master"


Creo un repositorio llamado privado.txt. Y una carpeta llamada privada

Creo un archivo de texto llamado .gitignore y dentro escribo que quiero que se ignore la carpeta y el archivo privado/a

